{
  "Year Before Journal": "저널전년도",
  "Month Before Journal": "저널의 이전 달",
  "Week Before Journal": "저널 전 주",
  "Yesterday Journal": "어제의 일기",
  "Today Journal": "오늘의 일지",
  "Tomorrow Journal": "내일의 일지",
  "Sunday Journal": "선데이 저널",
  "Monday Journal": "먼데이 저널",
  "Tuesday Journal": "화요일 저널",
  "Wednesday Journal": "수요일 저널",
  "Thursday Journal": "목요일 저널",
  "Friday Journal": "프라이데이 저널",
  "Saturday Journal": "토요일 저널",
  "Journal Year Before (-1y)": "저널 1 년 전 (-1Y)",
  "Journal Month Before (-1M)": "저널 1개월 전 (-1M)",
  "Journal Week Before (-1w)": "저널 1주일 전 (-1W)",
  "Journal Yesterday (-1d)": "어제 저널 (-1d)",
  "Journal Today (d)": "오늘의 일지 (D)",
  "Journal Tomorrow (+1d)": "내일 일지 (+1일)",
  "Journal Monday": "저널 월요일",
  "Journal Tuesday": "저널 화요일",
  "Journal Wednesday": "저널 수요일",
  "Journal Thursday": "저널 목요일",
  "Journal Friday": "저널 프라이데이",
  "Journal Saturday": "저널 토요일",
  "Journal Sunday": "저널 선데이",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "Display before today": "오늘 이전의 저널 보기",
  "- Single Journal plugin -": "- 단일 저널 플러그인 -",
  "Temporarily cancel exclusion.": "제외를 일시적으로 제거합니다.",
  "Exclude everything except today's diary": "오늘의 일기를 제외한 모든 것을 제외합니다.",
  "If you want to display only today's diary, enable this option. Temporary cancellation can be done from the button under the content.": "오늘의 일기만 보려면 이 옵션을 활성화하세요. 임시 취소는 콘텐츠 아래의 버튼을 통해 할 수 있습니다.",
  "Redirect to today's diary when opening journals": "저널을 열 때 오늘의 다이어리로 리디렉션",
  "Open as single page. However, there is a time lag for redirection.": "단일 페이지로 열립니다. 그러나 리디렉션에는 시간 지연이 있습니다.",
  "Add journal move command": "저널 이동 명령 추가",
  "⚠️ A plugin or app restart is required.": "⚠️ 플러그인 또는 앱을 다시 시작해야 합니다.",
  "Add weekday command (access to the journal)": "요일에 대한 명령 추가(저널 액세스)",
  "Add journal move toolbar icon": "저널 이동 도구 모음 아이콘 추가",
  "Add weekday toolbar icon": "요일에 대한 도구 모음 아이콘 추가"
}